白色的狗隻，令西人太自卑

那矛閪，令狗隻三連貫